揀邊個好

求其啦反正都係垃圾

高級文憑，認真
Asso超伏

讀asshole比人笑成世

但我hd果科搵唔搵到工，驚讀完搵唔到